科大係咪唔識字 登頭版大字標題都寫錯字 死人都激返生

依個唔係錯字咁簡單。。。。

雪冤之日寫沉冤之日

沉冤待雪

沉冤之日 經已來臨

呢幾句嘢質素真係樓盤廣告都不如

仲要懶係有文采咁蘋果出之前唔會CHECK架咩

蘋果記者中文本身都出名廢

科大撚識中文咩

寫出黎俾689抽水

話明係科技大學呀嘛 買教授買排名佢地就叻
應該搵番中大 中文一定叻D

等到要等嗰日再等

下次落廣告做下verification先好唔好

好撚柒
利申：Alumni

對唔住 科大人中文係差啲

屌

沉冤之日。。。

不完美可改善，
不過下次搵人proofread下

一份A1頭版，由登果個到出果刻應該都經過唔少人，但冇人覺得有問題

沉冤😂🤣😂🤣

你咪一樣
千理

蘋果自己都成日有錯字

如果真係check字，就係編輯check

科大人好撚威架嘛
唔洗其他人幫架嘛

利伸就係三大個個科大出身

沉冤之日，已經來臨

科大學生會出嚟道歉啦，今次真係有啲柒
自己道咗歉先好過俾人抽水

樓主求幫推
pin

突發香島中學同學因冩光時被校方打壓！

蘋果成日上新聞噏乜9，可見…

柒咗就算啦 最緊要都係記得梓樂姐

Stress and Tension

寫到好文言咁以為好有文采？

唔洗讀文科都知寫錯啦

利申：中學讀理科

定必來臨 係呀一早到左喇

無人對嘅咩

對唔住

聽日登多次A1訂正啦屌

定必再臨

。

到時又比689恥笑

對手足唔使下下恥笑既態度下話
提醒返佢地咪得

唔好咁啦btw你知唔知科大有文學院

我都無中文系
其實算唔算新字組合，但意思好似唔啱？

城大生支那人佔大多數，保安是深籃

大家都好傷心

D學生通常year4先讀中文

我地有文學院架

科大仲多啦

蘋果係蝗語先鋒，識鬼中文咩

問蕭生啦

精通中文又好人都唔問下佢先

真係當蕭生膠嫁咩

呢一代d大學生真係當人廢老

我可以答你：係，科大啲人唔識中文

算啦 肯登A1 已經出好多錢

雖然係錯字，但無講錯嘅
根本就係黑警同啲紅官玩哂

英文都唔係好

想講沉冤得雪，講到1999

想chok文采，可以寫 "石出之日"

又唔駛同上面未雪重覆

科大冇中文系

懶係中文好咁

第二句又冇錯架喎 第四句反而出事

冇啦啦做乜問舊生

覺得hku文筆真係好d

係咁o架啦，大學又唔撚駛用中文

以事論事 我中立

有幾多大學生識解文言文 識歷史先

科大生表示
我地真係唔識中文

中文唔夠料的話
穩穩陣陣唔chok文采會好啲

XGU

競逐最柒文宣

昭雪之日啊Ching...

唔好咁啦 有文學院都搞成咁

你以為啦 早兩年有篇聲明亂用「花開堪折直須折」

係真係霸氣啲

有冇圖

曱甴有腦就唔會俾人叫曱甴喇

仲話3大

知唔知醜

推［突發］外國勢力全面進場 - 分享自 LIHKG 討論區

中文差先入科大嘛

沉冤之日

又真係幾九唔搭八 巴打咁好記性

其實「公義落於我等之肩上」都有問題

又罵手足

咁浪費account呀

其實無咩人知

我都想周梓樂有得翻生

頂🙈

俾我就
四個大字「沉冤待雪」加一張周同學黑白相就算
簡單有力

蘋果冇義務幫你check㗎喎
個客落廣告咋嘛，梗係個客俾乜佢就出乜㗎啦

Humanities 啫

唔好咁講 我咩台都聽

只不過蕭生咩都識d 搞唔掂問佢就得

食材 中西史 文學 娛樂圈 台灣英國野
政治 經濟 算命

梗係唔係啦
sales有責任幫手睇架

個客俾乜佢就出乜?
即係我落支持國安法佢都出?

沉冤得雪

bye 5毛

痴撚線

科大搞科學, 文化係弱d 嘅
不完美可接任需改善

ust南亞仔點睇

蕭生打手

人文學院(humanities) != 文學院(arts)
不過都唔洗點用中文

沉冤得雪 = 沉積很久的冤情得到洗刷

其實係咪應該雪冤之日先岩

轉用咩好佢想表達啲咩 刻不容緩？

屌細力啲

科大學生會中文又唔識英文又唔識...真係攞嚟出醜

昭雪正路啲。

科大無文科 唔好割啦

這班是正式取錄的大學生嗎

佢英文寫" HKUSU and HKUASA hereby urge the University to dissolve the current Selection Committee"

其實用刻不容緩咪得 (情勢緊迫不容耽誤),
花開堪折直須折係解機會嚟到,要好好把握

呢個真係錯得幾離譜...

好多支大仔出嚟藉機踩科大。

解散舊有委員會並成立新委員會，花開堪折直須折。

如果要諗句霸氣古詩長句 or 深字成語 用咩好
Hkusu好似鐘意用呢啲

真係好柒

你肯定科大係搞科學?

肯定係對家搞事

Global China Studies

上面咁撚多pr狗係度屌又唔見你讚下佢哋落蘋果廣告？

想問沉冤同含冤有咩分別
利申中文垃圾

所以咪話係科大唯一「文學院」

程度唔同

有內鬼 終止交易

睇唔到邊度有錯
有冇認真reply?

通商寬衣啲friend

最後一行係沉冤得雪先啱？

哦，仲以為係打錯字果d 打錯

支那狗又黎乞5毛

唔係沉冤得雪咩

你暗示習總無腦 你仲未覆我wo 唔肯買中糧 你叛國賊 btw 你隻小米準備再插啦
快d 去買中糧啦

你個藍絲朋友 天水圍陳浩藍呢 幾撚有腦

都有嘅..少啲囉

唔好推啦 真心

科大憑乜叫大學笑撚大人個口，樹仁都不如

唔好推啦

真係唔掂

笑左,勁柒

唔好咁啦 科大班理科仔計數就叻 揸筆係差D

咁又點
堆科大豬咪又照樣吹奏SU

是故意的？

科大SU嘅President 就係 UST南亞仔
南亞仔，邊撚到識中文
依D低級錯誤真係俾MSSS笑死啊！

我會用

晨星霧散 青天定現

懶有文采
結果柒到爆

Diu

ching有冇聽過報仇雪恨

其實冇錯，係要d黑警受返冤屈先公平

曲到秘

唔識咪求其係唐詩三百首入面抽幾句
想再懶高深D咪搵詩經囉
係要出黎柒
仲要頭版大字

你地先錯，最後果句好明顯唔係唔係你地個解法，讀多兩年書再出黎寸

睇字面都已經意會到啦...

正常報紙要幫埋客check廣告錯字嘅咩？

睇上面
其實冇錯，係要d黑警受返冤屈先公平

今次真係俾藍屍笑撚死

咁樣穿鑿附會幫佢兜仲肉酸

就係佢仆街都要屈佢多d，d唔阻止同事既黑警都要屈
你咁冇大志點做事？

廢老kol仲未出post嘅

香港人既中文水平不斷下降，難怪人地話有外國勢力

你唔明，冇辦法

昭雪之日

係無窮無盡呀

柒

好心啲報紙佬出句聲提一提佢地啦
無墨水真係唔好亂咁賣弄文筆

算啦 肯出A1已經好好 冇謂屌哂全部科大人

英帝國主義然後蘇俄入侵

又block一件

呢個真係型到

hi曱甴

柒到唔敢睇

重點係周同學，唔係錯字

真
實有啲假膠乘虛而入

成單野真係無L眼睇

又沉冤多次

做返佢哋最叻嘅冷嘲熱諷啫

政治大嬸判咪係咁冷嘲熱諷囉
熱狗真係同藍絲狗一擔擔

科大撚識撚中文咩
有名你叫科技大學

最後嗰8 個字，前四字主語不同於後四字

希望好似標題講既一樣

懶有文采咁

你比錢寫屌你老母都會出

講事實小心呢到啲科大仔激到跳哂制

格劍大

蘋果真係無人CHECK ???

冇料扮四條

科大同學，下次登報之前，post 上來被連登仔改下, 係度被人笑好過登出來被全世界笑

想知學生會而家點睇

係！依家嘅意思係剛剛相反
冤案嘅日子定必來臨

唔係笑人，始終出到聲
但apple中文水平向來唔掂

蘋果無校對？

科大都係商科多
語言能力係麻麻
但有心登報 唔係搵錢
就算當張白紙都支持

柒撚到

真係2大都係hku cu啦

豬大係咁柒

由佢沉啦，
屌自己人知就得啦，唔使人人都加一腳嘅

pull

689本來都唔識, 睇咗呢個POST之後佢就又有機會刷存在感

人民學院

鬼佬教

如果真係激得返生又唔錯

又閙黃？ 拉

唔係得社科院咩

可能撈亂咗靖康恥同臣子恨

無文學院㗎，
恆大學生咪扮科大啦。

依家已經來臨咗

蘋果點會負責幫你睇有無錯字

關記者咩事

現場直播嘅質素真係幾低吓
都係立場好聽好多

住hall都比晒大陸人根本好多大學一早比中資滲透，校方仲要唔理你班人有咩訴求，反正排名又唔關UG事

唯一「文學院」

點解又關恆大事你唔知啲人講笑話科大唯一「文學院」

CHING

應該寫昭雪之日

一大係科大喎清

科大最難入係咩科

環球商業管理

真係唔知
可能早畢業。

沉冤姐係真係平反唔到
雪冤先係平反到咁解

登報既唔check, 報紙果邊又無人check

科大做得學生會都係讀書唔成做人又唔醒目嗰啲
Hall莊嗰啲廢人咪最鐘意上學生會

之前聽啲人講好好笑

想聽恆大故到底發生咩事

唔只hku 好多大學學生會 又或者係啲大學學生會聯署聲明 都唔知點解好鐘意玩呢啲文風

「含冤」即係「有冤情」，但有一點同一堆都可以係「含」，「沈冤」入面個「沈」字係「沈積」咁解，即係已經堆積到一定程度

算啦寫錯字姐
手足寫錯字你都唔會屌佢老母啦